有人種官叫沖屎官

佢就黎10歲了
屙左9年人廁所

鏟屎升級做沖屎官

用人廁所對貓身體唔好

係 會留意唔到屎屎尿尿既狀況同埋撥砂有助舒緩情緒

不過佢10年都係咁痾應該冇咩問題掛

買左訓練器 唔肯跳上去

點樣可以訓練到主子去馬桶屙屎？

到佢老左未必跳到咁高就慘

到時擺個盒仔係屎坑隔離比佢當腳踏